如果最後林鄭最後都係照推惡法 我地應該點做？

等焦土，同班有錢港共攬炒

大劉已經唔覆核，你覺得自己有資格同人攬炒？

取消關係法
外國視香港為中国一個城市
日日搵人落街吊建制班人
要求外國, 美國制裁黑警同高官家人